若這一刻我經感染肺炎

若這一刻我經感染肺炎
或者我 已不會痊愈
即使有解藥
亦必須要天價

若這一刻見到上架口罩
根本都需要搶購
永遠在門外渴求
餘生都需要戴口罩

唔係好識改

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

重返教會

Sorry 連仔del post thanks!

流感需要勇敢生存
WARS要重生許願

即使有街約

呢個post 係挑戰緊完全唔岩音定係教友聚會緊

教會聚會

若這一刻我經禁閹揮鹽

去開邊間教會

若這一刻已知感染肺炎
或者你 已失去懸念
天職有風險
仍孤身去開戰

若那一天我知能被拋棄
再不需講究道理
注定被隔離
還怎麼可以說生氣

解救啱音啲

若這一刻我經感染肺炎
或者我 已不會痊愈
即使有解藥
亦必須要天價

若這一刻見到上架口罩
根本都需要搶購
永遠在門外渴求
餘生都需要戴口罩

唔係好識改
我還是重新許願
例如學會 承受失戀
明年今日 別要再失眠 床褥都改變 如果有幸會面
或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現
明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

唔好再推啦

清隻耳仔中咗肺炎？

陳小春既失戀王呀
上面成班識唔識架

唔係好識改就摺埋收皮啦屌你老母

一地尷尬